請尊重及體諒手足決定

先唔講佢地打唔打得甩啲罪名
佢地壓力好大你又知唔知
講就輕鬆，你試下俾人告暴動襲警，講緊係有機會坐幾年監

仲好意思話不分化

請尊重及體諒手足決定